你哋公司今日有冇抄人

聽日就完政府個保就業計劃 你哋公司今日有冇抄人

今日已抄6個

咁啱嘅，已知有三個細一個中一個大

日日hea，係唔撚炒

仲有十日半就出 另外一半嘅Bouns 佢哋真係慘

邊間

一無補貼就即炒人，好明顯一早已經計劃咗同篤定邊個落鑊

老豆今日就比人炒左

樓主字都唔識，應該好危

有個全家俾老細抄咗

上哂新聞

抄乜? 抄佛經 ?

岩岩先請左個人
我都怕俾人炒 等緊雙糧

公司請唔到人
加左三千蚊都請唔到

抄乜先

人
抄完

咩工？

炒先啱 一直冇為意打錯字

咩公司 即刻狗衝in

咩公司?我想做

今日炒左，上哂新聞

一皮+三千

係